突發！民陣已入紙十一大遊行

【#十一大遊行 毋忘義士 釋放十二】

民陣今日已向警方入紙申請不反對通知書，舉辦十一大遊行，未來幾日將會有記者會公佈詳情。今次遊行訴求：毋忘所有受政權打壓的義士，重申五大訴求立場，並要求釋放 12 位被中方扣留手足！

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

【10.1 Rally: Save 12 HK Youths】
Date｜1st October, Thursday
Time｜2PM
Route｜East Point Rd – Chater Rd Pedestrian Precinct

【海報下載 Poster】

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#五大訴求 #缺一不可

tg又話荃灣

推

唔批

另一班人搞，其實係tg嗰個發起先，大家自行選擇啦

好波

好驚599g

批我切

預咗㗎啦，不過民陣有號召力

疫情理由，無政治考慮

推！！

Come on

Push

Ok

有無敵嘅599G
唯有一個人去誠品買吓書

大家快啲做文宣，share出去

跟機大你遊行現場裸跑

推爆佢老母

推下先

又港島

支持

好突發

另一個嚟

心情複雜

PUSH

民陣覺醒

有預感十月一,二又出水炮車

出撚緊

留名等睇繼續唔批, 再出稿話香港仍有集會自由，只係因為疫情唔批

限聚令

都

大遊行買少見少，有行動實推到盡

國際線有任 請每日推Post

劇本
唔批
10月1 大量狗力銅鑼灣SOGO
搵幾條友扔野嗌光時
大量狗力增援
射TG
夜晚就到旺角 繼續LOOP
完

：民陣又推人送頭

嘩

十成十唔批

旺角嗰part難啲，原本冇活動🤨

已經唔係討論佢批唔批

push

自己香港自己救
不要大台騎劫抗掙

係，最好坐係屋企做冷氣軍師

support

民陣進化了

挑戰10連

1

2

Why not 好似上年咁？

3

切咗再裸跑

4

會批咩

5

6

推到上熱門

7

8

去還去
唔批還唔批

出嘅唔好睇連登

9

10

林鄭條八婆計好晒數 永續限聚令btw點都會去

兩個人嚟

出面開ＰＯＳＴ屌緊啦

唔驚中槍？生命可貴

一定係咁

不過香港人GoGoGo

麻煩樓主幫手pin呢個
【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

.

反正中秋節會食月餅，可唔可以唔好下下申請送頭通知書
不過都係既，就算真係攝紙仔入月餅搞革命都無用，民陣呢啲專sell victimhood既人渣就緊係會將個其中一個月餅交俾黑警架啦

開花都唔差，好似上年咁

但係劉細良仲係加拿大企緊

黑警畜牲死全家會批咩

Agger

警察搞

推！

Pish

where

推上熱門

大家開多幾個戰術ＰＯＳＴ，資料ＰＯＳＴ

可以開海洋公圍但限聚，就知道佢跟本唔係想防疫

咪搞笑啦
根本冇任何需要聚人嘅抗爭行動可以瞞到mon po狗

wahaha tui

10.1大遊行 警將加班應對

LIKE THIS
今次大部份玩劇本撚，幾個講十一嘅都有
個人建議唔去理比較好，不如開多幾個十一相關有用ＰＯＳＴ

大家可以考慮新玩法，
點同記者配合，保護記者

驚你返屋企睇cctvb食美心打飛機啦

名正

Push arrrr

十月一港島見

我咪講咗攝紙仔入月餅囉
你地唔整啲日程表出嚟點樣被人mon到呀？
集會遊行本來就唔應該要申請不反架啦下話
做乜被人馴化到跟晒規則玩

up

自推

G持

重要食住美心睇cctvb 佢地就覺得會贏

求其啦
都成年啦
出去嘅人唔係因為連登有post先出，唔出嘅人就算日日洗版都唔出

連登對抗爭行動嘅影響根本微乎其微

雖然我覺得好似一年前咁五區已經冇乜可能
但係分區開花應該係最有效 同埋最有可能打得返起同時又冇咁多手足出事
區區都打嘅話佢哋嘅人數淨係防守到 八九點之前到冇乜能力主動捉人
但係最大問題係我哋根本冇咁多人搞到咁多區 依家真係少咗好多人會出

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

民陣

荃灣唔係民陣搞

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

So?

十月一報到wo

pushhh

何不推一下？

Air drop師

手足歸隊

推呀

你頭幾句係咪真心地搞笑
之前已經有無數次經驗，反映黑警嘅情報&應變能力之高，根本唔係用埋啲小學雞方法就對付到。一區有突發抗爭事件，5-10分鐘內就必定有衝鋒車殺到，直接落車咬定射tg只係睇班狗心情點

一係乜都唔做，要搞就唔該大肆宣傳，靜雞雞只會兩頭唔到岸

2020年仲捉鬼

11

如果佢批十一遊行我立即搬上武漢住

12

13

14

大力推post

15

16

17

18

19

20

睇到悶

就算批咗連登仔咪又係話有鬼叫大家唔好送頭

係啦，已經無野撈

唔洗就算 一定反對

到時連登仔就會話送頭

不過認真 風險自己衡量

你點知的

推
唔洗佢批

好！
遍地開花！

正路係港島嘅，唔明點解荃灣

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

限聚唔會批

推呀 屌你老味

咁出post嗰下民陣都未宣布
佢哋都係圍繞荃灣嗰個嚟講

101 見

只要佢覺得你有威脅性，佢一世都唔會批

而家係討論佢唔批，大家要點做

今次一定要留意記者，記者都係黑警打擊目標

是日行動post

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

仲未上熱門嘅

上

入佢老母咩，直接行

好耐冇見啦

上咗。不過排得後

請保持距離 無謂重演上次嘅失敗

好似港大公共衛生的高求恩教授話，第四波遲早要來，不如趁疫情低位，好好去行下街啦！

各有各做
行佢老母！

點解無人推
難得民陣肯吹雞

準備出動

民陣係咁 不過佢都做到好盡啦

覺得會同71發生既事一樣 但人數就...難講

一早block左你啦

又送頭
畫面好靚

民陣吹雞應該多過71嘅

大家估下幾時又有傻仔送頭

71都係民陣...

我覺得大家識揀

點計都會少過71啦
預計5000至10000，已計算不批不反因素

【#上庭聲援 - ９月２４日 星期四】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.09.19］
［20200923被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張慧玲法官
🕤09:30
👤黃(24)🛑已還押逾2個月 #申請保釋 (#20200701銅鑼灣 有意圖而傷人)
👤劉(17)🛑已還押逾5個月 #申請保釋 (#1113上水 謀殺 有意圖而傷人 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥梁,張,*,*,*,*(14-27) #提訊 (#1201屯門 串謀縱火 冠佑物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)
👥簡,連,卓,溫(19-24) #聆取對控罪的回答 (#非法集結 2項暴動 刑事毀壞 襲擊他人致造成身體傷害 普通襲擊 搶劫)
👤*(14) #聆取對控罪的回答 (#0831太子 非法集結 管有攻擊性武器)

🕓16:00
👤盧(23) #提訊 (#0801天水圍 製造爆炸品 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)
👤李(34) #提訊 (#0805黃大仙 暴動)
👤許(24) #提訊 (#網上言論 串謀煽惑他人縱火 串謀煽惑他人傷人 2項串謀煽惑他人刑事毀壞 串謀作出具煽動意圖的作為)
👥陳,李,張,鄧(18-24) #提訊 (#1112中大 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👥梁,龔,李🛑各被告已還押20日(16-49) 🔥#判刑 (#0714沙田 2項暴動)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👥余,賴,鍾,龔,陳,簡,莫,梁(18-42) #續審 (#0831銅鑼灣 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥唐,譽,鄭(23-31) #提堂 (#20200524銅鑼灣 暴動 有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤黃(27) #提堂 (#0807深水埗 阻撓在正當執行職務的警員)
👥呂,胡(19-32) #提堂 (#1201旺角 非法集結 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具或攻擊性武器)
👤吳(58) #提堂 (#20200119旺角 抗拒警務人員）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(13) #答辯 (#1012旺角 非法集結 管有物品意圖損壞財產 蒙面)
👤* #提堂 (#未知詳情 #未知是否手足 企圖刑事毀壞 在合法羈押下逃走 管有攻擊性武器)
👤*(13) #提堂 (#1102旺角 管有攻擊性武器或是合作非法用途的工具 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕥10:30
👤鄭 #答辯 (#未知案發日期 刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥吳,蔡(18-38) #提堂 (#1005藍田 非法集結 2項蒙面)

🕒15:00
👥*,楊,麥,丘,*,*,*,李,劉,林(14-22) #提堂 (#1228九龍灣 非法集結 3項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👤吳(39) #裁決 (#1113沙田 管有攻擊性武器及其他工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤吳(17) #提堂 （#20200119大埔 在公眾地方管有攻擊性武器 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

十月一日中秋節賞月新創意

屌，民陣竟然係送頭撚！？

（開定先）遊行好鬼 國際戰線就夠 又送頭 唔會有人出 準備移民

原來今日係熊仔餅生日

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

黎了

又推人出去送頭

個谷開始嘈交

中秋、月餅、起義

其實唔需要嘈，反正果日都係九反，越冇方向性越好；唔好同我講鳩拉，反正家陣黑警係唔係都鳩拉

使乜嘈 自己想去邊個咪邊個

唔批就去荃灣

真 劇本一樣 但會出街食嘢

2019年10月1日

永不忘記

十月一槍殺人

推，永不言敗

取消咗

It’s my duty

上次其實係差熱度，出街就知，人好多

屌...又港島

新界牛表示：

推推推

甩咗p牌 可以推post了

推，快啲上熱門

大家操定野
健身健心
民陣搞點都有啲人數保證

咁點

佢卜街一定唔撚閪比, 不過欣賞佢地毅力

599加持，不了

冇用㗎!
我哋做咩都冇用㗎啦 !

又599G 又國安法佢哋都唔驚

輸啦輸啦

賀佢老母

希望搞得成

劇本
狗反對
連登吹雞叫人出
之後搞手話因狗反對，所以取消，但各位可以自行決定去
連登瘋狂叫人唔好去
一直用【送頭】形容，【仲呃人出去】既言論
當日，現場唔算多
連登話開始多人
無幾耐就話d狗好癲
連登開post話今日目的已達到，贏咗
再開post叫人快d返屋企/唔好出
夜晚，開post話有狗暴
討論泛民呃人出去有問題
另一邊就有子彈論，制裁論，贏緊論
隔日，話報紙/Twitter 有講十一遊行，連登又瘋狂話贏咗
之後幾日屌下黃店，批鬥下，玩下膠，等待下一次遊行

推推推推推

一定唔批架喎 民陣係咪照去馬先

呢啲嘢合埋眼都估到
問題係你自己點睇？

又港島又圍捕
幫狗訓練
18區唔好咩
係屋企睇電視好過

一定唔會批

不反？廢紙一張

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

又想送人命 九月六仲送得唔夠

十一街上見

十一見

番黎啦手足

終於有人斷,差D想屌民陣都冇人推

今次撐民陣

咁唔係想點 tg都有另一個選擇

唔批係預左啦 儲下data 姐似係

感動

其實要衝破同溫層，喺多啲其他地方宣傳
例如Facebook丶tg丶ig
貼文宣丶air drop更加好

其他推哂,IG FB比官方BLOCK埋

再推

自己去賞月關民陣咩事

我賞日

賞月梗係周圍行，唔會有固定地方

各有各賞

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

好好笑咩 狗要拉你有理由？

holy fxxx, PUSHHHHHHHH

到時唔好又打飛機

笑你老豆老母生撚左你出嚟好過

幾時賞月過節都要考慮狗

警方提早將十月一日當日在荃灣區定義為罪案現場，介時有機會重演今年9月6日旺角油麻地大濫捕事件！！！

不見不散

我去賞月玩燈籠關其他人乜都事

佢同其他CH合作喎

嚟喇

自己去賞月咋

又係得個講字，次次遊行都人數不足流會

同呢個合作搞，荃灣個遊行取消咗

中秋節去邊要比港共管?

出街賞月好

玩燈籠食黃月餅

唔批係咪照行先

乜你要問其他人既咩

唔洗

人月兩團員

去銅記買月餅

黃色經濟圈

推到黑心仆街

咁大件事都得咁少人推！！

呢個又乜鳩嘢嚟

中秋佳節

應該出去賞月

自發活動

咁大個月亮 係咪要夜晚同手足一齊賞月啊

自己去咋

Airdrop 提下人中秋佳節到

賞月玩燈籠輕鬆下

。

手足好耐冇見，好黎行下街

閃啦各位

十一 賀佢老母

連埋老豆

Push!!!

以後都唔會再批

恐怖入子

101 港島見

我覺得開花好過遊行
可唔可以體諒下手足逃走機率

開花！唔洗諗！

真心我又覺得鬧得啱喎 係佢地先對港島情有獨鍾 明明去過咁多次都冇一次係唔難走 只係冇其他選擇

谷大民陣數字

批就唔批架啦 睇下做完節香港人會唔會出街賞月

最緊要到時鬧上國際。兼蓋過國慶

今朝好似CANCEL左

遊行取消咗，好似同另一個channel夜晚合搞活動

放假緊係去行街

黎啦！